其實過左PROBA需唔需要請食飯?

我只係一個普通文員仔級數
但言談間發現上司竟然EXPECT我過左PROBA會請大家食野
本身我自己係諗都冇諗過需要請
究竟係咪禮貌上一定要請?

緊係請啦, 基本禮貌黎
過左PROBAB立即加我一倍人工咪請囉

戅鳩。

唔好請, 會做壞規矩

請自己team飲杯嘢？

食飯就不必喇
條TEAM唔多人咪買件西餅塞住班閪人個嘴囉

我公司附近冇西餅店
一定要撘車出去買
覺得LUNCH TIME要咁樣出去好浪費我時間

朝早買埋帶返公司囉
雖然就有種打劫FEEL, 但公司班閪人又係好柒麻煩
求9祈塞住佢地班死人口就算

過到POGBA都要請食飯？

份工3年試用都無請 wfc

FG過左試用無耐
我都無請到
人工都唔加仲要我請食野/食飯?
我覺得除非你上司真係好鍚你 或者你完左試用主動幫你爭取加人工啦
如果唔係都無咁既必要

過probation 都要請呢樣請果樣既話，搵過第2份算啦

下？食飯邊夠
你屋企人供書教學咁多年都唔止一餐飯
你公司依家決定請你 養你全家
你最好孝敬粒廿粒 視老闆為再生父母啦

過左PROBAB立即加我一倍人工都唔會請

probation係我靠自己本事過 點解要請 屌你老母

請佢去ICAC 飲咖啡啦

過左PROBATE 係我本事, 點解要請

聽都未聽過 見到未見過
你話呢

咩文員先
份糧過二萬咪買個蛋撻
過三萬咪請吓雞脾紅豆冰
過五萬咪請食飯
唔過二萬你咪當講笑

你可以唔使請啦，因為我唔會比你過試用。

利申 你上司

樓豬唔該唔好做壞規矩

做得上司都係特別小器

請佢食屎就得！

過probation好難？

普巴咁廢有幾難過佢

老廉見